{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023790",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24914",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 버킹검"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数27室で構成されています。 バッキンガムモーテルは料金の変動があるオンシーズン、特定日、祝日にも利用可能な施設です。 客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 入室の際の基準人数は2人で、追加人数の入室は追加料金が発生する場合があります。 全ての客室ではネットフリックス、ディズニー、ユーチューブが利用でき、特室ではネットフリックスとディズニーを無料で視聴できます。 チェックアウト時間を超えると、追加料金がかかる場合がありますのでご注意ください。 未成年者の入室可否は提携店に確認してから予約を進めてください。 ホテルのポリシーにより客室情報が変更されることがあり、夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が取れますので、ご協力ください。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 当バッキンガムモーテルは、新型コロナウイルス感染症の予防のため、徹底した防疫と消毒を実施し、フロントには手指消毒剤を配置して清潔な環境を維持しています。 予約をキャンセルする場合、入室7日前なら20%の控除が可能で、5日前には40%、3日前には60%、1日前には90%の控除が可能です。 当日は払い戻しができませんので、ご注意ください。 駐車は広い駐車場に最大30台まで可能ですので、安心してご利用ください。 バッキンガムモーテルは、常にお客様に安全とリラックスできる空間を提供するために努力しています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "バッキンガムモーテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "バッキンガムモーテルの客室数は27室です。"
        },
        {
            "question": "バッキンガムモーテルはオンシーズンや特定日、祝日でも利用できますか？",
            "answer": "はい、バッキンガムモーテルは料金の変動があるオンシーズンや特定日、祝日にも利用できます。"
        },
        {
            "question": "バッキンガムモーテルの客室はチェックイン時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、バッキンガムモーテルの客室はチェックイン時に割り当てられますが、上記の画像とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "バッキンガムモーテルの基準人数は何人ですか？",
            "answer": "バッキンガムモーテルの基準人数は2人です。追加人数の入室は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "バッキンガムモーテルの全ての客室で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "バッキンガムモーテルの全ての客室ではネットフリックス、ディズニー、ユーチューブが利用できます。また、特室ではネットフリックスとディズニーを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "バッキンガムモーテルのチェックアウト時間を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バッキンガムモーテルのチェックアウト時間を超えると追加料金がかかる場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はバッキンガムモーテルに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認してから予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "バッキンガムモーテルでは夜間の騒音に対してどのような対応をしていますか？",
            "answer": "ホテルのポリシーにより客室情報が変更されることがあり、夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が取られることがありますので、ご協力ください。"
        },
        {
            "question": "バッキンガムモーテルの客室内での物損や盗難に対してどのような対応をしていますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "バッキンガムモーテルでは新型コロナウイルス感染症の予防対策をしていますか？",
            "answer": "はい、バッキンガムモーテルでは徹底した防疫と消毒を実施し、フロントには手指消毒剤を配置して清潔な環境を維持しています。"
        },
        {
            "question": "バッキンガムモーテルの予約をキャンセルする場合、キャンセル料はありますか？",
            "answer": "予約をキャンセルする場合、入室7日前なら20%の控除が可能で、5日前には40%、3日前には60%、1日前には90%の控除が可能です。当日は払い戻しができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "バッキンガムモーテルの駐車場の台数は最大で何台まで可能ですか？",
            "answer": "バッキンガムモーテルの駐車は広い駐車場に最大30台まで可能ですので、安心してご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バッキンガムモーテルは安全な環境を提供していますか？",
            "answer": "はい、バッキンガムモーテルは常にお客様に安全とリラックスできる空間を提供するために努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 797
    }
}